[2020youtube平均每月收入排行榜] 奶共屎萊姆一個月只剩400蚊收入

Source: Socialblade

gphk

星星師傅真係幾勁
第時去UK, 掛住香港, 就要跟住番D野黎煮啦

係呀，最鍾意睇🌟🌟
個人覺得佢好睇過多馬田
我去左外國就係靠佢啲片煮左好多餐

靜雞雞贏既笑波子

其實波子幾勁。。

星星係黃定藍？

應該只係淨收入（YouTube分紅）
未計廣告

黃架

我哋批鬥過咁多網絡紅人，就係冇人搞佢

黃

蛇仔明真係一個奇蹟，拍住個小朋友長大介紹下日常生活就長期居於榜首

仲要做左勁多年

冇Alfred ?

星星咁勁

bomba都仲有人睇？
今年應該得0

兩公婆排第幾

波子哥哥好勤力出片架其實 帶俾小朋友好多歡樂

練鎖骨練到20萬收入

星星有咁高？

試當真呢 屌你老母

馬田點止四皮
條友可以請人剪片 仲開埋網店

夭皮了有小學生fans護主

都話YouTube淨分紅

HKD? USD?

蕭生都冇?

冇希治閣

原來有埋實體店

唔計廣告 笑波子同大j應該低d btw笑波子咁紅但係好少接廣告

但係剪接真係要人搞下

佢唔會用香港戶口掛

Alfred可能冇乜錢賺

emi wong

第11同12爭成個double

燒山都冇就知假

點解冇人同燒山落廣告

明明勁多view數

依個youtuber呢?
佢原本做香港電台DJ,但因為一幅黑警死全家既相被炒

條友扮黃

仆街
有無人淨係舍Coffee?

同埋個語速同節奏都較慢，我平時1.25x飛住睇

Bomba？

Emiwong咁撚發

疫情多咗人留喺屋企，睇佢做下運動

全港最高質飲食youtuber
又黃，咁都唔上榜

3.45m sub大佬

豪哥

Pin

BOMBA都仲有收入

未計廣告

抵死仲要養個b，幾時叫老婆做雞

我個囝日日睇完又睇
但佢把聲真係好撚嘈

我個仔啲同學上嚟屋企都成班開嚟睇
睇到勁開心

扮你老母

深藍拓狗

笑波子仲未撚死？

除左721岀片講過之外仲有咩講過 做過？

唔緊要啦，啲老師傅講嘢係咁㗎啦始終有返咁上下年紀

yo 又黎睇波子打波子機～

好多網都有做呢類統計

樓主果個好明顯唔準

L佛個播放量肯定唔會唔入榜

吓 講過都唔叫黃？
咁呢個世界應該冇人黃

笑左 你咁講周柏豪都黃啦
615 Thank you and RIP

個排名好假，點會得幾百就入頭20

剩係計播放分紅都唔會咁少人

星星

個Torres pit邊有可能分紅得3000幾。。

求其搵個對比下都知個排名求鳩其

頭12 淨計youtube分紅個個起碼6-7皮起跳啦（一定估低左） 最後樓主係弱智

笑波子有撐警有發愛國post？
冇既你憑咩話佢扮
笑撚左

靠佢整茶記碟頭飯

bomba

星星勁野

港豬唔一定藍
笑波子係中立撚，身為YouTube 最具影響力都唔撚出聲，手足比人打丶比人強姦丶被自殺都唔撚出聲，唔話笑波子係藍，已經算比面佢

排第一個個亂教人都多人睇 真係太多無知既人

去咗搞pubhorn，收月費

佢撚識咩，亂咁做都當佢神咁拜

gmaeplay咁無聊 d資料又求其都40k真定假

又係呢一類
一句人地有影響力就將責任推曬比人
做唔足就唔夠黃/扮黃/中立
不如問下你自己做左幾多？

星星師父唔做作，煮野又夠貼地，食材又唔係咩貴野，所以個個都好易跟住煮

bob叔平時一個月已經多過呢度全部加埋

咁大影響力 乜都唔講 扮睇唔到
放心 一定多過佢

咁笑波子有冇放奶共IG po?

幾年前咪有人𨳒過佢
你呢 想批乜鬥呀捉到你啦

港豬都可以扮黃 唔一定藍

當時見佢1M以為邊個咁勁
睇咗一條片，啲手腳做到震晒，連pushup姿勢都做唔好
不過佢用英文吸好多外國人睇
YouTube最大嘅fitness KOLs都唔係專業嘅
通常係呢啲易入口最多人睇

賣埋注脂牛

你又會知人地暗地裡做過乜
又一個自我感覺良好既人

真係好多小學雞睇佢，唔係我個女講，我都唔知邊個係笑波子……

先唔講佢計views 個數已經唔準 仲未計埋會員同廣告錢 依度都差好遠啦

有咁大影響力嘅youtube都冇做啲乜
暗地仲可以做得有幾多

on99你咁樣講嘅話
我覺得你出得仲未夠多po
所以你係中立撚

Emi香港己死

同問

以佢個logic黎講
直頭扮黃啦
唔話佢係藍已經比面佢

爆肺就訓底啦 全世界你最黃啦

我細佬一年級開始睇佢，宜家佢中二都間中睇下，蛇仔明真係有種魔力

Sunny點止得大J嘅1/5呀

Btw舊屎已經幫屎嫂拍片維生

youtube真係好難搵錢
你做咁多野 計番工時
可能都唔夠一個文員人工

你點知架

但條友本身有料
讀gbus爆哂分但做youtuber
雖然依家都20萬
但始終依一行會衰落
真心覺得佢做到自己鍾意既野好正
但搵到錢跑出真係極少

見到你舊post 話想買螞蟻

bob叔講過佢無開營銷，應係無錢！

無越煮越好？仲多人睇過星星

冇pt講？

你喜啦

I mean佢平時一個月正常收入

香港最有娛樂性評論最中肯出片最勤力嘅youtuber伍仔晌邊呀

gameplay hk 咪係囉

一味係度推高標準
最後得益嘅咪又係對家

中大email賣相賣到20萬一個月

阿屎係真黃
保護手足

買樓首期不是夢

真係有好多

月入🤣🤣🤣枱底皮條點計先

仲有搞神馬仲有無更新？

仲要cpm 黎計 鬼佬係多過香港人睇
佢應該都多鬼妹sub

支持黃channel
星星師傅好撐後生仔 成日提起想幫後生

試當真死忠惡到

外國都係依類YOUTUBER最搵錢

冇coco哥？

冇燒山?

幾時講過架？

門面數幾風光
要睇埋本身做YouTuber開支
仲有植入式廣告或者拍廣告收入
先至知佢到底係真風光定係辛酸

做YouTuber而家難搵食左
門檻低發圍難
你有部手機拍下野放上去就得
但100000人拍片都唔知有無1個搵到食

我記得有次佢同佢多年老友別天神老闆出片
有人話佢同別天神一齊拍片定咩
佢直接留言話大約意思好似係唔鐘意睇就退
別天神係佢朋友

BTW
佢屋企好似有隻幪面超人煮具碟係別天神送

睇返樓上#120

邊個係星星？

佢移民咩？

邊洗駁你 你道德登頂啦
又爆肺 又最撚黃 又做得最多野
同你泊埋 梁天琦同黃之鋒都登堂變左藍絲

YouTube 計錢唔只 view 數, 重要係廣告數量, 觀眾所在地 .. 所以你就咁睇就唔會知搵幾多.

好多人鍾意睇人地既人生
cls 的

屌你都嫌哂精

黃標應該

但係一定好過大台獨大啦
呢家唔洗求人，你有idea 有angle 就有人睇你
以前？你唔比個西人屌下， 你想上1秒鏡都唔得啦
youtube 起碼會take up 成個電視獨大廿年以上
佢地廿年後都退休啦

emi wong 儲左3百萬sub 出鳩片都有人睇
抵人搵到食既

全世界都扮黄，得你真黄

點解無燒山?

我一早叫過如果有絲打失業不如試吓水温個個唔係打機就係搞笑channel

關唔關小出片事，Alfred一個月得兩三條片

星星師父移民咩？

駁唔到咪你喜囉

試當真2020幾月幾台呀

Happy Amy 都係 黃
可以留意吓佢d煮食片

剩係有睇2,7,8

sorry唔明上榜標準
BOMBA都有但小薯茄arm channel冇份？

我想知JFFT班人既收入

GPHK應該無咩同類CHANNEL
最多得希治閣

唔該，咁可以睇多啲

點解冇愈煮愈好

幾百蚊都冇咁灰

Mira garden 都係係得咁少？
佢成60 萬sub

台灣特別少

bomba仲存在架？

人係八掛

Top20都係得$400

重鬥黃你都痴得幾匀循 爆肺原來係抵死
訓緊院冇野做就檢討下自己啦

加埋廣告 最高可能係馬田

無睇開，估唔到咁多錢

抵撚死

arho 憑咩

除左bob叔其他都冇乜點睇過

呢個list流流地

熊仔頭都叫出名先得呢個數 做YouTube搵食都唔易

Emi 成廿皮
垃圾都有人睇

唔係中大隻肥豬 呢個正好多

禁蒙面法果陣都有出過聲

影響唔大，計片長同觀看量唔會太少

香港仲有好多講緊10萬sub以上

點都唔會20名得幾百分紅

之前唔係有個連登仔話自己出普通話煮野片 月搵廿萬？

每做一次運動就睇一次

點解Coffee 同Mira’s Garden 咁多Subs都賺唔多嘅手

佢叫黃冠斌。斌仔

我收返

鬥完黃未

緊係Hkd

星星 好高

藍絲Torres冇可能得咁少，佢啲片都幾多view數吓

無錯，計view都唔止

mingjai

我日日推po好黃
你咁出名唔出po一定唔係黃

Coffee七萬
屌打其他全職youtuber

但都完全唔正

次次都用嘅幪面超人碗

仲醜樣

職人吹水

伍仔呢件Youtube界小強呢？

跟馬田用下支那牛牛食注脂牛好撚正

emi wong有廿萬一個月？
女人錢真係好搵

做完老豆就知YouTube做小朋友生意先係王道
同一條片可以睇無限次
只要係偶像嘅片 狗屎垃圾都會睇晒

而家YouTube view數第一係baby shark

唔單止view 數

片量先係重點，好似gphk個啲咩片都放上去個啲先勁

有咩fitness Kol 推介

人地個市場都唔係香港

3m sub可能冇30%香港人

Emi wong 同 Coffee
呢兩個我真係諗唔明有咩質素
求其搵個健身教練都好過佢地
偏偏垃圾港女 又唔願俾錢 助長佢地

佢咁懶出咁少片

一睇就知係假啦連伍仔都冇

可惜港豬

馬田根本就唔算識煮野，根本冇得比

痴線，洗唔洗坐緊監先叫黃，咁依家仲上到lihkg全部藍啦

樓主嗰個唔係排晒所有youtube channel

真係未聽過

剩係睇二同三都知香港youtube有幾垃圾

真，個個小朋友5,6歲已經識佢

燒山都無嘅

Carol卡爾 點解你地唔鐘意
幾好丫

如果講童話都黃標就真係笑死

bomba 唔係執左啦咩仲有錢收

$6.9K - $109.7K ESTIMATED MONTHLY EARNINGS
用樓主個scale，大約係109700*7.8*0.4，即係一個月34萬
Socailblade應該係唔會計黃標

啲片冇Del，又有開monetization咪有錢收

推到佢400蚊都冇

笑波子賣點係啲咩

波子其實係主導+控制緊小朋友一代既思想
佢既角式非常重要

Mira撈埋韓國同台灣都咁少
會唔會啊

星星師傅啲片土炮得黎有味道 幾正

食得BB-8 個封面 勁似locker

忠實粉絲

lm

係啦
熊仔頭無可能得嗰幾萬蚊
點樣分呀

波仔哥哥咁靚仔都無？

undergrounddv呢？
達粉成日吹奏收益不減反增嫁wo

網絡垃圾屎萊姆

冇蕭若元？佢出片咁多應該好好搵

比d想減肥又唔做運動既肥婆睇

嗰波俾rose ma同deer食哂喎

點會無

好彩第一位係d 運動片

好多香港人真係睇住蛇仔明大

佢把聲都叫做有佢自己「特色」，俾到啲細路好有印象，另外內容對其他人黎講可能無咩內涵，只能講佢啲片嘅客群取向唔同「兒童向」，但佢啲努力真係不容忽視

臭fing好正

兩個唔同野喎
定係我唔知內情
兩個頻道黎喎

都六百幾條
係其他太勤力😂

試當真冇人講既？

搬埋去貝沙灣你話幾發

點解KOL100 成日話自己幾十萬人睇都唔上榜

個LIST好流
邊有可能咁小錢
COFFEE起碼一個月都40萬啦

你又誇左D
大把上左位穩定收入既用皮幾野請個剪片己經OFFLOAD曬D時間

多小學雞鐘意

你認真？

我意思如果我離開香港之後
會好回味香港茶記野食

榜上有星星，但係點解無鮑汁佬?

瑜伽片唔係咩

教你練鎖骨攞明係特異功能

冇不滅墨水同薑檸樂

過氣

Ig一個post都5位數呢啲濕碎啦

咁既專容，有四百蚊都唔錯啦！用黎淘下老寶都夠使！

從未聽過佢係節目講過表態過！蘋果搵過佢做煮野節目當係黃既，就應該係黃囉！

mira止唔止3萬... 睇佢條條片都買野咁濟

教埋啲垃圾呃人

籃屍矮瓜爆牙大叔馬田仲未死？

星星搵咁多? 要反了

覺得佢紅左 屌人屌少力左
好似cyberpunk咁 屌得好溫柔

小薯茄 啱channel?

係呀屌之前真係大大力屌

emi wong同coffee兩條死港豬都咁多人睇
啲港女有骨氣啲好無，尤其是coffee，社運嗰排出咗幾個po 都係港豬有乜問題喎既嘴臉，仲用小紅書，一早unfollow咗，大家留意下身邊有冇女仲撐緊coffee，必然都係同coffee一樣搞好外表嫁個有錢佬就算既死港豬
卡爾又黃，啲片又輕鬆又啱唔同年齡睇，佢以前既倉鼠片又值得一睇再睇希望多啲人撐佢

做作beggar

佢唔係ibgm讀唔掂咩
如果掂一早好似佢條仔咁入bank啦

係咪之前有人屌柒佢啲動作錯哂冇用？

係
有條片係練鎖骨
屌你老母鎖骨係骨嚟㗎點樣練

成堆政治KOL youtuber都沒個起榜上？

Emi Wong 抄Chloe ting
點解唔直接睇Chloe ting 算

宣掦廣東話

藍架

coffee點止咁少

贏到最後

阿殘廁coffee 仲做私人教練，肯定過50萬一個月

香港YouTube兒童節目佢玩晒
根本無人同佢爭
佢醒 清楚自己定位

九成九黃標啦

Harry...同我block左依個人佢

蛇仔明原來仲有拍片

唔太記得喇 總之都係最神既科
不過依d人生勝利組 份工係點都無咩所謂
不過擺明youtuber搵到錢佢老豆老母先扮哂開明咁話比佢鍾意點就點

星星係好難得咩花巧野都唔玩
真係一心教人點煮既channel
Respect

估唔到星星咁高

死撚開啦日日上連登洗版
睇到煩

佢成日自費出去食野拍片真係但求打個和

正條閪咩

無人敢講

冇雪姨咩

笑波子專攻小學雞市場 大勝

佢連自己練緊咩都唔知 唔止動作 係全部都錯撚晒

emi wong wtf

Emi wong 唔算人生勝利組啦
睇佢啲片屋企好細間，之前佢自己拍片又講到出嚟第一份工係做coldcall, 我心諗讀完神科出黎做coldcall?

完全睇唔明點教到咁既仔女
當係普通中產啦
但讀書入神科，但去到大學/搵Intern又頹哂
成件事好有趣

不過本身人有料 幾時轉工都仲得

藍

佢D片好岩小朋友睇
佢自己都知自己定位 片唔會講粗口
我覺得唔錯

職人吹水咪又係藍

佢拍啲片好撚流但好撚多人睇 依件事都好有趣

Source?

星星師兄O_o

佢老公Chad好嘔心個樣已經成隻凸眼金魚咁，仲成日對住個鏡頭嘴嘴豬豬

星星十萬一個月 唔怪得退休

本身好鍾意睇佢煮餸 但又唔知佢咩立場 宜家清楚曬可以大大聲同人講係跟星星師傅整

當嘴20 萬/月
好多鬼婆留cm話佢2公婆好cute

狗妹Liz都咁多人睇

屌唔入架 條友同森美好似 後者技巧更高

個個話大j無晒收入
要資助佢買佢d香港貨
原來剩係utube都平均1xxk

Mira都好勁

燒山呢？

係 波子真係唔錯
當然唔啱我睇
但如果小朋友睇我無意見

Fucking True
煩過閪

Emi Wong點止20萬一個月
人地撈YOUTUBE撈到住貝沙灣

由呢張圖開始佢命運就發生左巨變
真正成為一舊屎

屎來母，真係可以食屎了

Game effect唔計？
平時係咁出下片都幾十萬
最高嗰幾條片過千萬views
平均一條片都過百萬views

平均views數應該係香港咁多個channel 入邊最高下話

個channel有差唔多70條片
Around 2億幾views
平均每條片有成300幾萬views喎

1 2分鐘啲片冇乜錢架

咁撚慘，咁靠咩生活

啲人睇波，邊係跟佢學野

睇過佢D片 成日9笑 我都唔知佢笑咩9

youtube 單人牌放學icu
我睇佢都冇教壞小朋友
唔算粗俗
佢好清楚自己定位

佢地打機片真係好悶...
攻略又係後知後覺...
係阿俊把聲 好叔伯feel 夠吸引

接咗好多遊戲廣告

師父個channel 真係茶記文化寶藏， 可以傳到落去下一代

有時d小朋友comment講d小小咸既野
佢仲會呼籲d小朋友唔好講衰野
真係幾好
波子哥哥

黃到仆街

可以當係特色
個人風格
平實無花巧

抵撚死 屎家軍冇一個係無辜

人地打國際線，又唔係拍俾香港人睇，咩色都對佢無影響

要片長度去到某個數先幾何級計錢？

咪搞笑啦 d數據鳩出既

可唔可以唔好攞佢黎同星星師傅比
有啲侮辱

xrx話夠8分鐘先開始有廣告營利

冚家剷屎萊姆抵撚死啦

唔知巴打有冇睇
日本有幾個後生仔素人專拍玩遊戲片（非電玩果Ｄ
Fischer's 魚團
我本身想搵ＢＯＡＲＤＧＡＭＥ先見到
原來再睇多Ｄ ＩＮＦＯ先知係日本排行第一ＹＯＵＴＵＢＥＲ
真係估唔到
以為係廿幾歲後生仔一般人
原來超紅，有經理人幫手打理, 人不可以貌相

成班傻鳩信呢個

好過睇支那嘢吖

佢好大咩

好勁呀...好有米呀

團長d肌肉

講英文唔係淨係香港人睇

表忠係要負出代價

P牌放fake news

Block

大J話計錯數

準唔準?

大家可以入Socialblade個website search下，個表應該係逐個YouTubr seach 再sum up，唔係排名嚟，所以應該好多YouTuber 無包喺入面

殘廁coffee 以為人唔記得呀？

觀眾年齡層冇消費力

靚仔 可愛

賺咁多錢，緊係壓低個價扮下嘢

唔會哇...咁都得?

兩個P牌響度扯貓尾玩陰謀論

冇啦

呃鳩你加奶共嘅未計

夾公仔機都呃夠

笑波子好得意

好奇一問 波子係咪有cam man 定arho sunny果d無？

日本好多都有經理人

下 表到出面都話無 唔好扮有睇之後留言帶風向啦

其實成日問做過乜表過班人乜究竟要做到點先肯滿意？
係咪要大J揸架車衝擊政總,
叫笑波子同班小朋友汽油彈
當精靈球咁掉,
流晒血俾人打先叫有做野？

最近睇AL條片,情緒勒索真係好有同感